Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 201 新手問野前睇左Q&A先

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

lm

留名

快到等埋呀喂

又爆

201見證開新訂

快撚啲派下輪DS 50啦

想問下香港有咩舖頭賣display box同埋質素會好啲？今日有時間出街想去睇下

頂你侯活運HOA?

唔好再燈了

派L文未

你個名真係好撚好笑

又要下星期

越叫越唔開架算啦，肉隨砧板上任佢劏啦

快d派DS 50 BP阿屌

琴晚原來係一車車hoa

無期望先有希望

5月15單

大貨!

加名係咪都要排隊

但個紙皮唔係寫呢個架我唔信阿

海港城Dp散得好快
Nice

想同猴活打工

呢個post唔知引咗幾多巴打落坑

Terminal: Gwyndolin (069)

之前識人做希慎個展
好低人工

// Hot Toys-Secret Base

香港送貨及自取安排: Hot Toys《鐵甲奇俠3》1:6比例裝甲格納庫珍藏品 (七套裝版本)

Hot Toys《鐵甲奇俠3》1:6比例裝甲格納庫珍藏品 (七套裝版本) 將於6月上旬起開始發貨。由於產品的體積龐大（90cm X 59cm X 49cm）及有24kg的重量，本司建議已訂購的顧客使用本司的送貨服務（服務範圍包括香港、九龍及新界區）。此外，如顧客沒有於下述日期內到Secret Base 繳付餘數及辦理送貨手續，即代表顧客選擇到Secret Base 門市自取，本司將按照閣下的訂單日期次序以短訊(SMS)或電郵通知取貨。 //

屌丫 又假盒

應該唔係，佢都話6月上旬出貨

點幾啦 夠鐘出po啦hottoys fb admin

有無巴打有訂？

佛系留名

心水清

啲人依㗎搞唔清楚到底係咪想要，定還是買翻嚟過兩個月又賣翻出去
玩開玩具嘅應該都試過有段期間，係又買唔係又買

幾錢個鐘

我都想問sosad

仲有1格同4格

印象中50

尋晚一車車個啲一定係DS同50
俾啲時間佢 等佢出SMS

主要因為成手單 又冇現貨 所以咩都收返來玩

希望快D收到messages 唔好拖咁耐

係咪外判
但年尾個春茗聚餐應該ok喎

有d囡囡幾正

去兆萬加咪唔洗

btw, 加名係咪要兩個人(原主人同新主人)都在場？

可唔可以幫手問下ds
散曬dp後貨架會上咩

希望唔好同一條隊就得

唔洗

比啲時間佢，今日三點好開新訂

d post推好快
不過追少d 可免疫

等咗10年終於自力更生，所以瘋狂後追

春茗大獎 一季既figures不過要自己諗辦法搬返屋企

係
人人有得玩，我淨係睇
但買一手DP我覺得好過炒價食二手其他野

John wick呢

要猴活在場 ,寫篇400 字既文解釋點解加名

認真架

真？！
員工訂唔知有無折

狗衝去排隊先 排到自己果時讓下一個

無

比佢地食完飯好更新fb

If I tell you, it won’t happen

今日無新野開訂！

Sure?

我都唔係員工
我都係講笑炸 唔好太認真

呢排都做死班sales

DP never die 唔會有散完既一日

員工可以輕鬆衝首日首分鐘

會員係''提前一日單''

DP 好正wo... 點解會係死貨黎既

首日負分鐘

唔再係了

集氣
我估琴日嗰啲唔係hoa啦 講真
佢係話今日開始辦理送貨手續姐
同埋運港島既運費最平 斷估係個倉直接出貨 唔係sb出貨

sb個廠都冇位俾佢出貨
一定係DS 50

送貨個度又賺你幾舊水

員工自己訂到普通第一日單都賺啦

我多數拎貨sms都係2點尾有希望了 仲有一粒鐘

真心想知做候活員工有冇咩著數
即係同一班人做左咁耐都重係到 我諗唔會差得去邊掛

被猴活屌屎忽

免費動物園 睇我地排隊

正

個新櫃未到呀，噤撚快派

19 樓

Yes

訂貨需要排隊呀下, 龍尾係13樓
睇野 攞貨可以直入

睇住龍尾班人果個先慘 又要陪排 又臭又焗又熱

佢地其實幾慘，每日都俾不同國籍嘅人輪⋯⋯

又要等一星期

幾時派John Wick啊喉活

又排乜撚野排到十幾樓係咪痴撚線

John fucking wick

依家行到邊都諗起復仇者

Vulture係咪猴活珍藏版?

可惜當初冇訂，而家睇晒3套戲又想追返
不過而家啲單都炒起咗啲

Rich

John will come for you and you will do nothing, because you can't do nothing

John Wick is a man of focus, commitment, and sheer will.

DS派到幾多號

手持17/6等到天荒地老

係

希望下星期有新野訂

日日都排到去樓梯
喉活真係發撚過豬閪

日日無特別野都排呀
不過剛剛攞貨分隊直入

限量愛藏版

Sb員工？

癲

隻mark1 1.0

說好的新野呢？

mark3同starlord呢

除左mark 3 mark 1 其他都唔算貴 好似係

講左囉

有可靠消息，但我不是員工

starlord 果位巴打漏左, 所以冇買到, total 先5000蚊

係得呢兩隻貴少少

重點收幾錢先

老實講，真係睇岩，自己中意先好買。

抵屌啦，check左未？

除左合金ironman，其他完全係普通價位野

抵到癲。

20樓，落幾級樓梯only，買家唔想排今日趁而家去

都唔算貴 但係唔係全部有愛都係問題 冇理由抵買就買

5000超值

今日超少人，想博開訂都ok

除返每盒五舊 抵到

一開訂信和班人就衝晒上黎

開訂都會員優先la, 排乜鬼,
等到4.30左右就知有冇新野

終於收曬自己想要嘅單儲錢等拎貨
遲啲義海價收埋ps4gg俠就心足
無錢接新訂了

淨係盒mark3都已經值3000啦
5000真係跳樓價黎

只要有新訂開就夠架喇

Mark 3值3000
不過5000就真抵既

蜘蛛俠好多原價放

今日攞貨同訂野仲係咪同一條隊？

Iron spider派貨？FB有人放22號嘅保養單？

佢夜晚公佈都得架85 thanos咪係

唔派貨嘅

唔係

分開

依家追隻mark3起碼都3000啦

都好 好過又要捱多一個禮拜 仲要唔知有冇新訂開無了期咁等

上星期開po原價收單 十幾條友pm我睇嚟跌穿500收不是夢 補返我之前啲炒價

今晚講就,平民星期一排喎

而家爭3仔先齊1-7
但隻嘢咁柒真係好難過到自己嗰關
等佢重製或者有緣遇到靚價先入

irongg? 原價抵玩wor

派貨靚就貴架啦
加上隻game出2 不過未知幾時
同無頭雕係幾可惜 咩special parts都無
但算多件

ps4 gg

一早穿左原價啦
我之350收

算啦比我抖一個月得唔得

有sms未呀

ps4果隻呀

我明

你確定你之後無野訂？開新野都無野啱訂？

切勿吹捧等我收咗單先

可能係又一城訂

合金mark2～7，最衰就係3仔，條腰好趕客

Iron gg咁劣質 原價+100就得 夠膽死+500以上等蟹啦全派一定多劣評等跌價 除非最新個批有改善

買雕像好過

仲有塗裝都趕客 好心佢用2仔個模出多次

唔訂首輪咪得 儲訂金隔三四個星期先去訂
求Hottoys放過rocket唔好動物節出

其實而家係排隊訂乜

今日上去訂左bw Tony pe服同 cap，順手將6張bid番黎既單加番名...

50 派到5月底？

訂下D冷門野等到有一日炒起

動漫出都出d貴野

都唔知佢諗乜，隻3仔出到咁衰都唔重出

?

14號呀

唉

快出hulk啦

6張

終於有同好等左好耐

其實個個都等到發霉

屌啊
我張單15號

Me too

睇錯
岩岩睇Facebook
睇錯野
以為尋晚返貨派到5月底

iron gg快d派等到我想放棄了

好期待professor hulk,想要hulk到忍住手唔追之前三隻

唔開訂，派貨都得掛

一早放左 垃圾一隻

A2隻hulk太黃，收唔落，雷神3就真係正

公佈85 件都好

但gladiotor夾唔到成team

等我收埋先好公佈

二手二千都幾癲

好在放左張早單
隻野Qc差到

兩個一齊做最好

有冇人放iron gg單

Jed

W
E
A
K

等睇GG2一上, 吹到件衫係im傳承俾peter最後遺物
d人又仆住去後追

y拍？

吹奏ps4個隻先

預告片有投影手甲

希望下星期派埋佢啦

過2k都唔會要
比錢買垃圾

搏佢Rerun
隻野真係好睇唔好玩
有錢留返買far from home嗰兩隻好過

遲少少等2400以下先入啦，呢排價錢都高企
呢隻係幾靚嘅

二千收DS好過
真係越睇越靚

放左1000

今個post 未屌，
派obi wan 未
派John wick 未

Re都re好賣果堆啦

iron gg咪好賣
難整得好咋嘛

好睇唔好玩？why?

Re iron gg有無人排都未知，盞搞

去20樓睇睇實物就明 好肉酸

見一見個客食下客你地推Post 推咁快既

改出露關節

食下客

食左邊個客

賣肉賺錢買hottoys

今日唔開訂唔派貨，搞送貨服務

係佢食個客, 又食又拎

rerun雷神會唔會今年派到

成個人比佢食左

食個飯姐 大家唔洗咁大反應
BTW個客幾靚女

差咁d野

我都想佢包起我等我可以唔洗做瘋狂買hottoys

伯母仲靚

you have 10 seconds to save your.....

講咗心果句出嚟啦

為保障客戶私隱,圖片我自J

9

我都好靚

賣左你張校服Tony呀拿

HT加油

1

見客 順便食埋個客 人財兩得

我想知佢幾時派到我 但我無左Mark6
而家個人好傷心

推佢落ht坑先啦然後叫佢上你屋企睇下你啲珍藏

可唔可以屌你唔屌伯母

如果真係換料實畀人屌到仆街

好喜歡iron gg

派咗嘅只係少數

推佢落床先啦

唔好 我有女朋友 我夠皮咖啦
唔好搞咁多野了 一齊快D希望hottoys 開新訂啦

換料,拎左果班佔領20樓

佢係5月22攞貨 不過點解12點可以入到去

我都係努力工作好D 女人信唔過咖
有HOTTOYS D野我都已經好夠

咁快又一齊番

我唔驚 因為我有奇異果

派貨未阿 屌

呢排都冇派，佢拎咩貨

點會換料咁拎左個班暴動都似
唔係得香港喎

BTW反而收到隻WM4 +500同1:4 DV返黎

上去啦 仲問

其實攪左咁耐 一早起左貨既就算全新都應該出緊油

唔通琴日上既貨全部都係假既

電話打左幾次都冇人聽

真係講唔通點解咁耐唔派

換料我實立即佔領20/F

大陸果邊講緊係換左料

應該未出貨已經變左色

等睇可以1換1 成班一齊去換貨

之前42都出左第二版，咪比番1.0班人換
真係諗唔到咩理由咁耐都唔派

又排到3樓

行開食個Lunch 舊post爆左新post去到 十幾頁

上fb見mark2放3100

請問ds有冇人知派到幾號

暫時9號 等緊sms派琴晚果水

痴左線

大陸d料幾時準過？

我都等緊 唔知派唔派到十日八日

難d wo大哥

唔上20樓啦，太遠。係屋企睇算

排咗個半鐘，好彩冇比雪雪捉到

快啲SMS通知下輪啦
我10號單

pepper

我都係10號單 相認未

依家wm4動漫版係咪要加過千先收到

一齊去派隊拎啦

唔係 都係600-800左右之嘛

頭2日就要

係又係朋友價先搵到
但要接埋隻DV

好 我4點鬆得閒

佢首日單

我記得我3月 加250收左張
不過你計埋dv蝕番起上黎 其實平唔到幾多
首日單另計啦

我要收工先去得
希望唔洗排好耐

幾點收？

HT是咪傻左？？captain, widow之後隔左咁耐都仲未有主要角色開訂

唔係首日我都唔諗,而家專心諗MARK7

其它地方好似派哂大貨，係香港噤耐都唔郁
HT 邊會對香港人噤好

比marvel撚狗 要改返

佢俾你換新版咁點睇

喺旺角遊蕩緊 快啲sd sms啦

Me2好彩岩岩有野搞 冇咁傻

以前唔知42定43都有2個版啦，都係派緊貨轉

有sms未 等到燥

如果新野係量子服大家會唔會暴動

HT重鎚等動物節，清你袋

有無巴打知邊到有得幫下補油
想幫隻IM補少少位置

特登帶埋張50單番工
求下你快啲派啦

5點
出到旺角都要6點

魔法卡出動

等到幾時

依家mk50 炒到幾錢想追一隻玩

其實上次50佢上完貨都隔左幾日先派 未必今日會send sms

好似4000左右

冇問題啦 我上朋友公司hea 比個tg黎

補油要成舊再油過架wor
如果唔係一定柒 利申玩過下高達

7仔我諗2020先玩到我個張重要10號

熱情冷卻，跳樓價放單

咁算啦只係隻45啲膠手有少少變色

最好啦, 比我回血阿大佬

掙扎緊首日定普通岩岩個客又唔肯幫補下我既Hottoys IM櫃小基金

普通啦 量力而為阿

排唔緊要 驚佢要上網抽籤先慘

補色係要成隻補嫁，你邊有可能溝得返原色出黎

首日叫我排我都無所謂 玩抽籤就GG

成班人鬼殺咁嘈
一陣侯活開個量子CA收你哋皮

動漫排先pk 幾年前動漫限定 全部都係蝻你可以早幾日係會展門口訓

抽好啲
抽唔到由鳩佢

口裡說不 身體卻很誠實

係佢門口自焚抗議

我學人帶定睡袋返工

燒ENDGAME D單?

限500個轉

咁就不了 要通頂排接受唔到 寧願收單或者等普通版算

上左咁柒多50肯派未啊

雖然都唔會派到我

感謝巴打教路

帶曬所有figures同單 係門口燒比佢睇

真。Hot Toys

係咪應該等佢出多d 貨先追

你燒之前記得叫我 等我睇下有無D我想要既野先
有既話直接俾我幫你處理就好

收到wind 一個鐘內開量子CA

又多幾隻現貨賣

有無巴打拎完貨可以話我知排到幾樓

價格可升可跌 真係唔知
不過有個因素係派武器包 如果啲人又覺得靚 可能又升囉
但之後點真係冇人知

邊有咁多風 流料就多

我都收到wind 一個鐘內開阿拉丁燈神

我收到wind 一個鐘內hottoys執笠

量子CA 買黎做乜乜

_ _ _ _ 買黎做乜

派哂eg先執啦 到時所有野升上天即刻脫坑

比首期無難道

俾咗幾層啦喎

早知就早啲入坑 蝕左幾層樓吖我

如果一早入坑收晒D DIECAST
而家上左樓了

收一千張85 一千萬變二千萬

咪都係幫侯活陳打工

唔好提85

賺到咪得

加多一舊啦夜長夢多

物理粗玩扭爆佢
爆左就搏RERUN訂過隻玩具買返黎係玩

侯活陳買大屋，我買居屋就夠

其實今日上左咩貨？

搞掂張85再佛系收EG THANOS

今日無上過貨

咁點解吹話派iron gg

係催 唔係吹

哦！

佢早兩日拎貨既單黎 但時間真係解釋唔到

量子服 _____

4點都未派 算數啦屌

岩岩上左去睇 都幾多中學雞訂貨/玩hottoys
咁有錢既

冇派幾個月喎 仲有得攞？

重要未開門12點入左去

而家d學生分分鐘有錢過d打工仔
電話最新，成身潮牌

好撚古怪

從今個星期開始，只會開順豐服！每星期一隻

time....... travel?

痴痴地線 當年我中學想買對波boot踢波都要儲成個月零用先捨得買
Btw差啲想訂埋隻CA

學生洗老豆老母錢先唔會思前想後

硬係覺得張野流流地

點解好似冇咩人收星爵

3000入隻紫光bp算唔算抵

炒到傻

中學生涯得兩對波boot

我收嫁 岩唔岩價咁解

咁貴

咁撚貴

宜家都係唔好收單住, 等熱潮過晒先好收, 尤其D唔重要既角色, 呀豬呀狗都炒

冇事發生

strange 2.0粒頭拎去植個劉海要幾錢左右

2200以下都可以接受

Sms未阿屌

又無料到

賣到$4000點收

Mark 50 $4400即刻有人接

都話左今日無新野開咯！

班友性急到傻

咁貴咩！？係就即放

成件事都痴痴地線

Demand 大到傻左

到我有現貨$4400我都心動想放
利申：5月15單

其實講真有幾多係真係玩家有幾多真係炒家

發達啦，不過冇我份

19年 5月單食緊花生

#metoo

有時發現啲group收來收去都係果幾條友

唔緊要 等rerun派貨再發過

但又係IM鐵粉 1516

下星期出what呀

唉心思思想入iw thanos
利申已訂 eg thanos

有冇baby thanos

唔介意等，rerun其實抵好多

問左
Mk50仲未有消息派

iw thanos型好多喎
利申鍾意iw果隻多過eg

don't... say that name

係DC呀

鋼骨

各位想派咩.gif

想入mark 7同war machine mark 4，但宜家啲價真係令人好卻步

mk4原價+6,700應該都有
我覺得ok既
利申我都想收單

一兩個月後 : 最知5月果陣收左佢啦

我都想入wm4

係咪要派野所以無開訂
Pepper呢

我都等到頸都長

你地唔好再咁大聲講喇 要收早啲收 再講就越黎越貴

放棄啦 無新野

但mark7宜家好似要加成千幾

多得咁多位追炒

身為後追狗最近不斷蒲頭

我睇到下隻派輕甲bat

一個星期貴過一個星期

pepper 出場一次 同埋得一陣
有冇咁大需求 有冇咁正呀
日日喺度叫春

但今日唔派貨 唔開訂，之後就有排玩

諗緊佢定訂隻ca好
Ca個隻我鍾意個盾但我硬係覺得個嘴怪怪地咁
本身都收緊隻wm mark2

上年有訂就等一年再放
訂rerun等多一年拎
等成2年

BP都係出黎跑左陣

有原價唔入 係要比錢人洗

邊隻有得原價入

我知呀
$1300收隻算唔算貴

有
我要佢同85擺埋一齊

aou版好少

全部都曾經原價過嫁

你訂ca咪原價點解仲要諗

我未話因為望多陣個嘴好似怪怪地咁
但又鍾意個爛盾

不如比人無咩人啱既經期出先啦 咁咪唔使排隊

頭雕可以同人收 可以揀副廠 宜家唔訂 下年叫春 自己諗

無呀 唔收都收左啦 多口問下姐
我記得巴打你都答過我

聽日一早落去訂先

呢隻CA都唔訂既話 唔知講咩好

不如開埋佢

呢隻應該狗沖
對翼好撚型

隻色都好吸引

候活話自用

miss左最hit既時期啦
係都開falcon

宜家有時間就宜家好落啦 真係唔知幾時突擊

價錢應該唔平

臂展幾長

第二集好似有佢
加上空窗期咁長 會出真係唔奇
睇下sdcc有無佢份

諗諗下截左跟手叫春，已經見慣晒

唔開訂就不如派貨啦好嗎

係 總有啲人要雞蛋裡挑骨頭
然後諗下諗下諗到截訂

截左先會越睇越靚

派番一排貨先 橫掂動漫節有成10隻要開訂

DC連動電影宣佈死埋 隻鋼骨應該都唔會見到

Ok 聽日落去訂

我就理9得佢，一開新野就訂
我已經試過on9，on9係唔會做兩次

endgame套甲就型，但套戲入面出場唔夠耐
iw就成套戲係咁出現，用石個形象好深刻
各有各正

依家睇成pat屎咁 利申訂左

仲等聽日

推下姐 侯活不嬲wfc DC

陣間今晚截左

套甲加拎住把刀 個pose好型

迪士尼有iw ca現貨$1988 抵唔抵買？

屌 番夜呀

小貴

ohh sorry講緊vulture

其實dc宇宙咁樣好難玩，jocker都出兩個人

貴啦

50琴日批貨郁左未？

未

現貨 可以接受啦

上左咁多又唔派

普通版嘅話偏貴，我見$1700至$1800 都收到

依家無dceu依回事 依家係邊套紅 賣得 就開續集

聽日星期六，大把人陪你排

5月尾單應該等多1-2水

420單等緊依一水……

其實GG果邊D正反派好有機會唔跟漫畫
Sinister Six 之一既Vulture 唔多sinister
Mysterio直頭變埋好人

咩話，咁收皮啦......

上緊50DLC

如果thanos講動作打鬥場面一定係eg 多過iw, iw thanos 基本上係用手套屈人地機，但eg 真係用武力打三巨頭，好睇好多

J League已經判左死刑啦

我覺得Mysterio最後點都會反面變奸

可以j配件了

Mysterio應該係扮野

屌咩 我5月尾50單 首日dlc單

5月尾 派到我應該都全派

玩住配件先啦

j住dlc先囉

我諗都要嫁喇

希望唔係 想睇d新野

我會唔會收到DLC都未有本體

就快開估實物！！！希望靚過官圖

無聊出緊旺角 但冇帶單
如果佢派貨 應唔應該報失算數

膠好無感

諗下閃電俠開唔開得成先啦 開得成講flashpoint 應該仲有得救既9估

估下有冇得著燈

免洗大反派，原素週期表都係佢帶黎

靚過官圖好難 一埋膠件

乜50DLC咁快派

點解唔出合金

會軟手軟腳囉

太重

重 成本

出合金一定軟手

浮遊炮呢？屌你老母Howard

Mk50配件上貨中

Dlc首日係幾號

7月27

27/7

可以睇下首日膠配件套可以炒幾貴

琴日上既50應該連埋dlc一齊派，等你班人唔洗排你兩次

而家rerun單+一百我也是笑了

唔通50全派到所以一齊派埋DLC

假德政

咁多cls

Rerun就算啦 會場有爛面wo

我首日頭兩個鐘單唔知可唔可以第一批攞
btw仲未攞50

良心公司
不過就要人分開兩次排rerun 本體+ dlc

好難擺

又唔開訂

又唔派野

拎住首日會場dlc但係50仲未拎得

高低差

咁多板唔知派幾多日呢

有陣gay味

咪派DLC囉

首日頭幾個鐘

I don’t want to go

巴打呢個有無link 有性趣

上20樓睇薄

冇DLC帶單但係諗住今日上去

報失

我個fd買左 砌到一半放棄左 要耐性砌

爛面先係重點

首日dlc已經有人開價$1800

動漫節第一隻派貨，究竟派唔派到一日呢？

John wick 呢

黎啦黎啦

張單收返黎 報失好麻煩

下好簡單咋喎 慢慢砌個半鍾都搞掂

痴線咁快又一個post

現貨?
咁其實又唔係高好多

屌x2
有配件無主體

訂單

長期係熱門

吹奏侯活post

手持會場dlc 單

有燈：1賠1.5
有合金：1賠2
有額外野：1賠5

唔知佢吖 反而我買左個100x50既十週年大合照 好好j

其實leak果張綠幕相果陣已經叫緊春
難得兩公婆一齊上場

仲有成個鐘先放工 悶到嘔屎

我都入左未砌

半日已經25頁

玩下電話好快過

冇燈，膠，冇額外野

開個塑膠俾佢，等佢賺夠100

1賠0.5

合金好似係有
但成份唔高囉

佢買舊版？新版唔洗自己q電線，已經易好多

兩公婆一齊上場已經贏哂啦

浮游炮plz

好喜歡她

識搵錢一定會出埋

85 一定要出1:4 啊，我一定買

Rescue dlc

咁都出到doc

Sms呢

dlc

好似係 一拆開個盒全部散裝件

50現貨 放緊幾錢

4200

有浮游炮既話真係屈機

二手都4千幾

留名等睇85 parts 係唔等洗野
同時公佈出戰損版85連石仔

我諗緊放唔放來填返EG既找數錢

爽賺多一波

我真係寧願佢咁出
成隻無損但戴手套真係好奇怪

琴日有上50？

pepper一出會唔會排到10樓?

戰損重甲bat

可能50全派呢

地下

有阿

你想悶但係有錢買ht 定宅但係日日叫春冇錢追thanos

積極樂觀派

倫敦大酒樓

排到始創10樓

how about both

瓊華啦

排到去RB

上左幾多？

咁多口問句 上次係派到幾多 冇留意 sorry

匯豐銀行

開心啲啦 香港人

Ds 50 BP好似都幾板

排埋去希慎

尋日上左好柒多 應該同上一次派3個星期嘅量差不多

搞到我都想放 不過我會齊頭放4000

又希慎

想睇官圖，快d post唔該。

有無人見過呢3個星期內rb有出過其他貨（唔係pepper, dp, quicksilver, nick fury)

50全派

其實係hoa黎

想蒲頭 但無錢

4月尾50 同irongg都唔知幾時派

WW Robocop 1/6金手套 SW系列

睇黎動漫蜘蛛都就快，冇頭雕。

執緊，等等啦

全部都係mark50 dlc?

邊到都無所謂 我一大早去 排硬頭位

又黎

旺角排到去希慎

終於派手持rerun單 期待用後感

排到去北角

十幾萬人排

拎50DLC 但係無50

差唔多啦

睇完review真係正到仆街先上去訂都未遲

真 利申未持有

唔知會唔會搞到50再升

會唔會全部都係普版無寫with bonus part

冇50 有dlc有撚用咩
屌你 尋晚上左咁多50就快撚啲派啦

早一日知班蝻會紮營

等人開箱 如果正既話即刻上去訂dlc

等睇DLC包膠再收散件

袋定張單先

驗眼啦

全部sp

古有火燒連環船 今有火燒連環營

folder已j

為左pepper

仲未有新野

留名睇你地開箱
申利: 冇單冇50

你又知今日派

50反而真係麻麻地 唔知點解
我都係鐘意初代Mark1-7

個個留住d刀同盾，剩番d豬頭骨散賣

自膠只係著眼左喺中間行字
30號單幾時拎到呢

又黎先派副件後派主體
bp又係派凳先派豹 宜家又派dlc先派50

有50單冇dlc

我派你去打撚死佢地 GO!

唔好派住呀，放工想去拎力架俠

正確態度dlc 影2影又要入返盒

想知而家條隊去到邊多D

睇泥呢幾日都係派貨多過出新野
eg新入坑訓先

Bp其實派到7788

認同。

爛鬼dlc邊炒得起，何況而家rerun

有得換好過冇得換
有rerun又有閒錢咪買埋廢時到時攞住隻50叫春

等人開箱睇下咩料先

無面罩

經驗黎講，幾早先會頭位

放低d已經錯過左嘅 著眼於未來出個d啦心態會舒服d

3點

咁就覺得唔抵 千五蚊買幾粒膠

我手持50玩具 再 賣左張首日會場單750 都未叫春啦

有玩開高達發覺就算比幾十樣武器你 除非可以掛哂上身，唔係到最後都係掛最型果件出黎display算

唔知有幾件可以比85用埋

pepper 快d開訂

派50DLC俾我都無用啦，未有L文

應該得可動手拎到個啲用得 即係得一兩件
要拆前臂同腳再裝個啲9成用唔到

睇個樣得鎚 推進器同盾有可能有燈

幾板貨先派到27號3:30前

頂你個肺 我30號

咩野？

到時又叫春啦

放工可以去拎

都話啦咁你地可以想像 mark7 wm4會點

琴晚果d仲唔係hoa

一日都派唔到

舊年動漫仲有擺出黎，個pr好似講過下仲未係final
心諗：仲改？第二集上完再出番第一集個角色呀！？

DLC咁快有sms 但50就唔派

facebook admin出官圖未，爽手d啦唔該

好難捉摸阿HT

淨係動漫個5日都可以玩兩，三個月

派得一日

咩一日阿 係半日阿

肯定係

星期六日同星期一至三有無試過開新訂
定一定係四五先開

EG 85 thanos咪星期六晚開

爸打買個個應該係第二代？聽聞簡化左 唔使自己橋銅線

其實會唔會陰謀論
尋日D貨先岩岩夠派 之前果D日子

所以之前要人一條龍排減少人拎

半日都無
未計當時首日夜晚仲要搞到派籌遲啲上20樓訂

都冇50，玩黎把撚

仲有希望

咪就係 玩撚咩

首日起碼都要兩轉

玩住支炮先囉

邊到得知派到3:30

dlc邊有炮

好多人收到sms

唉 我17:01 分。差d

一樣唔急啦
配件姐

閣下去年7月27日3時半前訂的HOT TOYS Mk50配件套裝特別版已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

好撚悶呀有野開未

開始覺得尋晚上個批ds 50 joker係空箱嚟

唔急啦 本體都未到

屌 人多 即刻衝上去訂嘢先

包膠

琴日既mk50呢

HOT TOYS失禁式上貨

狂派野

快！ 一陣又拎同訂同一條隊

留名睇包膠

你班友話唔派貨,今次一炮過上一堆比你地

跟住又要排後樓梯變返同一條隊

兩日瘋狂上貨

聽日先拎

上左個唔撚派 我想玩50啊

我幫你拎啦 你辛苦嫁啦

真係地獄黎啦全部後期單全部一次過黎

睇嚟琴晚嗰幾版貨都係fake箱 入面網hoa
遲來的dlc都出埋sms

唉6月頭先派 咁早上貨嚟把撚咩

入坑入得遲尋日食炒買左隻Mark L不過開箱堅係正

1又未開訂，7又未派，咁早派hoa唔知做what

幾錢

擺住膠先

Fb 成堆武器單天價放售

$4300

官圖都未出

要你空虛的凍，再努力排隊訂mark1

撚狗式上貨

武器包已經咁 到時mk7 4千可取不是夢

send咗sms

IW THANOS 派貨

岀新圖

好 等我收MARK7返黎 把心一橫算

我後期單今個月派左3隻 準備食風

零驚喜，唯一亮點係個爛頭keep到水準

希望L文派到五月尾
我連thomas攞算

訂嘢廿樓樓梯口

唔好畀官圖呃 等實物圖啦

難得官圖影得咁靚

把刀向返外

實唔實物都要拎架

又要食谷種

終於都可以拎貨
Thanos

當初點解會咁on9整到反手打人

派到幾號

我收到email，但收唔到SMS🥺🥺

配件包得首日三點半
首日7點幾仲已經有得拎

為型

你up乜9

我都係 email

好多thanos係地下

Email睇唔到幾號 ？利申未試過加email

Thomas應該全派

睇日期派到幾號啦
個派貨時間過左你張單嘅時間就拎得

信和見到一車車thanos

岩收到SMS 6月14前

聽日去拎

紫薯5月中都派埋,我已經係好遲先去訂

50呢 全部空箱嚟嫁

hoa呀

假箱黎

Ht再次撚狗成功

上次都派到5月18號

派咁多貨 係咪有排都唔會開新野

乖乖等收SMS la
運輸箱都玩fake

屌iron gg派未啊

50dlc 可取放1800
1800夠買多隻

真係hoa咩

但hoa都冇sms

班人痴撚咗線，連埋尾數可以夠買隻iron man

Mark 1難砌好多
利申有mark 1

咁應該好少人訂

專登出旺角攞得一隻thomas好似好on9

新版mark1未砌唔知正唔正呢

我隻ds正面嘅兩粒磁石一高一低
係咪中左sad

我幫你攞返我度擺住先

+600可取有矛人宜家要

巴打留tg?

個盾仲係咁細

個盾好膠下

錯比例系列又多一員

係咪無樣野識著燈？

20樓梯口都要成粒鐘

等多排班傻尻就放番出黎啦
而家千奇唔好心急

拎貨訂野同一條？

睇下會唔會出到廠，可能fix埋比例

我都覺，吸引力不大，加上又rerun緊

*出副廠

等收腳推

個盾咁撚樣既 趕客

又要準備爆po

你早兩日個價已經好抵屌 之後都唔會加300 400有呱

銀行中心 ？

你問先
Don’t you say that name again

今日派多批 再派就應該全派 價錢差唔多去到最低

唔該巴打

皆旺地下有2千4 有兩盒

前掛 銀行中心 個陣做緊 1890

Yoda ep5 ,ep8 Luke

說好既50呢
ht玩到fake箱無野好講

佛系義海接eg thanos

玩fake箱但又冇派其他野
派個兩隻今日都有另外上貨

2999蚊黑豹2.0買唔買得過

有無人會散件放dlc? 我想要雙刃劍咋

你能力範圍內得咪去

有錢咪得

淨係識更新啲相 更新開新訂既消息好無吖
不過啲相好好j

會唔會等多板貨先派，上次派都好似草左兩次上貨量先派

你中意訂玩具定玩玩具？

Why not both

鐘意比玩具玩

佢似鍾意去排頭位

認真，谷有2600左右。

唔關玩具事 係鐘意比ht玩
候活please玩me

希望今晚會見到50 dlc 開箱片

個盾大好多個喎

HT正PK

唔係比粒黃豆咪算好
Ca陀錶

點解好似咁太 但咁薄
放唔到同其他盒一齊

一堆膠配件炒到成3000蚊咩玩法

你id

OK

所以rerun

炒果d叫on9

咁接貨果d叫咩

就咁睇好似唔多吸引

有求先有供 所以冇乜分別

用少d膠，成平低d又可以賺多d，fat fat

出個咁既盾 完全唔洗考慮買唔買 幾好

有開箱片未

gundam咁款但係整體好似好正

原價成1500 好似留返嚟入下一隻team suit重化算

用85換好唔好呢

多左

擺到明，就算佢之後可以插落85到 我都會揀玩多隻角色

同埋個盾錯撚哂size

換咩

dlc炒埋貴過50正價

個盾想點
睇完實物更加唔會訂 等副廠出算

垃圾dlc, 遲d 一定賤格賣， 個market 仲要得50先用到

個盒仲要盾放劍隔離
兩件差唔多長

痴線 拎最後一隻iron man 仲要合金 換堆size都錯既膠 不了啦

認真麻麻

dlc收散件算啦

笑左

實體劍長撚過個盾 同ca個瓜子盾有異曲同工之妙

越睇越似SHF

6點1上去樓梯口都要排粒半鐘先訂到嘢
個個check電話同check有冇訂過

個 DLC 盾…

好波

猴活幾時再開新訂玩下大家最好開夠2-3隻，30幾度排隊，幾熱血

哇巴打咁睇唔開呀

咁不如去訂rerun

以為會改，點知都係咁，真係唔值1500

搵啲女女黎維持秩序

大家準備義海收武器包

原價都唔要

半價可以考慮

唔好買
我買左都覺得 如果re run普通版唔好訂

希望遲D都個個CHECK

-1000收

如黑拎野都限每人拎一隻, d炒家都幾頭痕

普通版梗係唔抵玩，但咁多人訂咗50，會場版唔會燶，就算+500單我諗都大把人衝

個盾細到呢

如果拎野都限每人拎一隻, d炒家都幾頭痕

補返張電影圖

無影響到拎貨個條隊就得

訂多隻1:6/買dp好過

戰損面根本唔應該獨立出

買DP

唔好咁執著

DLC咁既樣..真係訂多隻算啦

大師有神快拜

多謝巴打呢幅圖
而加－1000都唔會要

得塊面有戰損，裝上去仲怪

無戰損甲

-1000要呀
淨係想玩腳推

鐵柱磨成針

遲下應該會變rb死貨

How much

我已經加入原子神教，屌爆HT，呢一隻真係冇誠意
食炒果d要驗下眼(腦)

好在冇排dlc

利申：手持一張會場

覺 出面賣咁貴 邊有人接

Mk7個價出得埋戰損, 寧願50貴少少佢出埋

炒rerun單班人

偏偏個dlc得塊面吸引

等DP清貨就可以擺DLC

都好耐冇試過派新貨比人一致劣評
Ht好野

屌你個名

千幾蚊dlc用戰損面
量子tony就用爛頭盔

我好興奮

甲都無真係

淨係個盾都已經係死罪，其他出得幾靚都無用

大師歡迎歸位

場景撚表示本身想為個盾而訂
但實物簡直係侮辱

見到人屌ht好難唔浦頭

變死貨賣1500蚊都不了啦
佢減到750先講

貼錢先要

新post

無得換損甲已經係敗筆

有人送比我可能會唸下
1430嘅team suit Tony 完勝9條街

訂左rerun dlc 比左1k訂個啲巴打唔知咩心情

202

除左個盾細d之外冇乜特別冇期望冇失望

記得rerun 50時有人話ht應該出set連dlc訂
好彩ht冇咁樣逼人食骨

會場版依家1200有交收